開始有人吹風向話美國民主冇用，同埋傳播失敗主義！

拜登當選 > 民智低 > 左膠控制哂所有野 > 爭取民主選舉有咩用？
拜登當選 > 香港冇得救 > 抗爭國際戰線冇用 > 全球都會俾中共控制哂 > 移民冇用 > 留係香港等死做港豬啦

上面講左咩自己諗

仲有話拜登被中國收買

堂堂美國總統比中國用錢收買
世界上最大權力既人，比人用錢買起。
不如話普京都被買起，做緊習大大隻狗

竟然一個選舉可以得出民主冇用,真係痴撚線
幾反智先講得出呢D 說話
真係抵佢一世畀中共騎住

好得過刁帝做一世？

咁你點解釋所有媒體係選舉期間做censorship都可以無事?
美國民主點樣制止呢D事發生?

根本就阻唔到中共滲透
垃圾

中國外交部期望美方新一屆政府能夠與中方相向而行

冇自主意識，永遠希望有個皇帝明君打救佢地，同古代中國人一樣

拜登當選 > 民智低

兒登仔一開波都已經錯撚左啦

日撚日圍住fake news conspiracy theories twitter YouTube 來轉就以為了解真相
你話邊個民智低？

拜登當選唔係民主無用而係民主最黑暗既一日。只有維持trump政權先可以守護得到民主

玩fake news conspiracy theories 想帶風抵俾人封啦侵粉

disinformation campaign 係民主同言論自由嘅一部分呀？

President Trump has done more to undermine American democracy than any chief executive in the modern era, according to data compiled by the Varieties of Democracy project

兒登仔真係同藍屍一撚樣
好鐘意事非癲倒

學識少真係慘

但假設都樣野，拜登被中共控制會點

推

得不到侵寧願破壞一切

有如閹人，講性愛不好，不要有性愛不好

Washington post你想我比咩反應你

研究數據全部都係主觀意見，根本唔可以客觀量化得到。

太監思想，見到人地扑野有性病，就話好彩自己冇 J

唔識野咪撚衝出來柒啦
唔通要Po New York Post Fox News 再唔係攞Twitter YouTube 出來咩

These media sources have a slight to moderate liberal bias. They often publish factual information that utilizes loaded words (wording that attempts to influence an audience by using appeal to emotion or stereotypes) to favor liberal causes. These sources are generally trustworthy for information, but may require further investigation. See all Left-Center sources.

俾咩反應我？
駁到你咪攞條source 出來駁囉

係呢個左膠當道，正治正確，立場行先既美國社會，你唔係認為班左膠研究人員會做出客觀持平既研究吖嘛？先不論數據係唔係量化得到 or 客觀反應事實。 就算係既，去到班左膠手上，研究結果都只會演繹到傾向佢地既立場。

你睇大選民調，個個左媒打晒電話、做足晒數據分析、對比，預測biden領先10幾個百分點，大選會輕易取勝。但實際上就係55波,爭持激烈。